美國國務卿: 香港人可能永遠也不能再投票, 香港最後可能淪為另一個中國城市. 反對押後選舉

美國國務卿Mike Pompeo:

- 香港政府沒有任何合理理由押後立法會選舉一年.
- 就算是押後, 新日期也應當非常接近原定日期 (9月6日)

- 這證明中共無意遵守中英雄聯合聲明.

- 可悲的是, 從現在情況看來, 香港人可能永遠也不能再投票.
- 如果選舉不能在非常接近原定日期 (9月6日)的日子舉行, 香港最後可能淪為另一個(中共管治下的)中國城市 .

香港最後可能淪為另一個(中共管治下的)中國城市 .

或許呢個係香港人必須捱過的陣痛

再投就係重光之日

係已經淪為

戇鳩，陣咩痛啊，已經係永遠嘅黑暗而家仲唔明嘅就入集中營啊

黎明前嘅黑暗，係至撚黑暗

香港人，頂住

唔係掛 即係美國仲想俾多年機會佢

中共可以永遠霸凌香港?

從何見得

就好似六合彩…幾時再開…永遠都冇人知

你點理解到呢樣野

就算是押後, 新日期也應當非常接近原定日期 (9月6日)

x 2

因為基本法講可以延14日姐

有投票都唔見得係真的

咁同俾多年機會有咩關係

所以話
初選應該係香港人最後一次投票
好榮幸有份投到

下一次既投票應該要等光復之後

完全唔見得美國俾緊中共機會

意思即係默許佢延期 但唔好延咁多就得啦

屌，同侵一鳩樣，得個嗡字，制撚得裁未？

如果冇勇武拎條命出黎，搞到咁撚大
真心一句，可以

你賴到去疫情到話要延多排都吹你唔漲
雖然全部先進國家都無 係你香港同其他落後國家睇齊

DQ之後再延後一年 司馬昭之心啦

推 推 推

基本法講明可不有14日的延期

仲要講到係為你好

乜而家唔可以咩，有咩跡象唔可以

點會係陣痛

等美國領事離開，聯軍就可以轟炸香港

基本法講明可有不超過14日的延期

因為下次就係公投歸英/英/建立合眾國

企撚開啦失敗撚咁鐘意入camp自己上新疆啦

奧仔

咁講都太樂觀，起碼明刀明槍，最壞情況係你有你投，佢有佢要嘅結果，推電子投票就係想咁，啲議員變相拎住虛假嘅民意授權為所欲為，加幾個民主派入去做花瓶裝飾

有得選都係中國城市

有兩個選擇，屎同尿，咁叫唔叫有得選

坦白講
直至哩刻香港真係有負出過嘅人太少
無力反抗都無得怨

香港人一定頂唔，直至共匪滅亡

我地有無機會再展示一下反抗嘅決心

頂住

好明顯啦，美國收到風支共要係香港搞集中營大屠殺

命

真係唔知你憑咩樂觀囉遲啲呀大灣區都可以投票，到時俾你投又有咩用姐，而家點睇都係共產黨贏曬啦，制裁嗰一兩個細官有咩用，而家共產黨係乜都唔驚，香港人諗吓仲有冇得移民好過啦

照下鏡啦，你邊有反抗過

只要bno開放番申請,就可以放棄香港

Daryl Morey

我真係信呢次推遅之後短期內都唔會再有得選...五至十年...直至支共覺得100%嬴硬佢先會再比你選

Sor 但係有咩原因唔得呢
一個城市係十年 內倒退
慢慢世界都會習慣 視香港= 中央普通城市

中共必亡，驚閪咩，你驚就唔好出街，盡快移民

Retweet

No empire lasts forever, no dynasty continues unbroken.

咪有制裁囉得個嗡字嘅人係你

Push
Cls呀

Fact: C stopped you from doing XYZ .
Assume: A can take C out.
Hypothesis: If A takes C out now AND completely, you can do XYZ.
Reasoning:
A says: It's last time you do XYZ. It implies 1) A will still exists and in control for uncertain period of time and 2) so A may not take C out now.
Result: A thinks that you cannot do XYZ anymore.

Trump 都考慮緊延後喎

推

師兄，呢句說話聽左半年啦

你咪移囉
走啦其實依家都走得都唔明你等乜
我係睇國際形勢
你睇既只係香港2粒官仔
都係果句，驚就走
咪日日上連登叫春

Nothing is immortal, but it can last MUCH longer than those cheap plastic used in today's appliances.

Romans expire last for more than 1400 years and Palaiologan dynasty may be the longest one - 194 years!!
:(

本身無咁快全面管治香港，勇武加速左，暫時睇落香港人係失去左本身既自由

黑暗點會只有半年?

梁天琦講過香港人可能要捱十幾年.

梁天琦講果陣香港形勢係點
依家國際形勢又係點
睇野唔好執住一粒豆仔去睇ok？

typo:
A says: It's last time you do XYZ. It implies 1) C will still exist and in control for uncertain period of time and 2) so A may not take C out completely at least for now.

DQ哂D人俾你投都冇用啦

美國同全世界而家都係剛剛對中共硬

共和黨拆蘇聯, 都用左9年

納粹咁

中共一日種唔夠票都唔會再搞選舉

而家係總加速師嘅光速行動搞到暫時好撚黑暗咁
但亦都因為佢光速
反而會縮短我哋黑暗嘅時間
讓子彈飛一陣啦

冇得投咪唔投囉
反正攬炒成功左
連仔個個都等移民啦
香港點樣又關我乜事

以上係模擬連登仔心態 唔好認真

我唔係咁睇，出年有得投，不過係大灣都有得，又有電子票投

啦，500萬票呀我地，你外國冇聲出啦

DQ 晒再加境外投票
驚到得10% 機會都唔敢同你博

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

上年區議會已經係香港人最後一次叫公平嘅選舉

正如香港人已經失去遊行集會嘅自由

其實香港選舉係會繼續有的，只不過
.
.
.
.
.
.
.
.
只能在馬碲露，盧肥雪，鬚根如花之中，選擇一個“靚女”
屌，仆李個湊佳咩

冇可能

心水清

你誤會左少少野
比較都用錯
蘇聯果陣冇用化武
冇大規滲透
仲有果陣冇南海果種局勢
果陣係主張冷戰，你覺得依家係冷戰咩

屌一問點解仲唔走
即刻就潛水
根本自己都想留，睇清楚局勢

共狗怕輸，會由人大舉手機器取締立法會

其實有冇人明咩叫攬炒

如果香港全部都係失敗撚
係唔會有6.9
一開始已擁抱送中法
中共政權千秋萬世
而家玩到中共死下死下 都唔洗幾正

光復就唔好咁大期望
走到好走

可悲的是, 從現在情況看來, 香港人可能永遠也不能再投票.

咩叫永遠

但願如此

美帝放棄香港

得啦得啦 有咩你兩個自己辯論夠啦 好撚煩 冇人care熱狗少數派做乜撚嘢

可能5年/10年/30年後
無人知

推
國際戰線長期要人

我真係好L鐘意投票

三十年後，總統大選票站見

區議會可能已經係最後一個由港人投票有民意授權既議會，請區議員出聯合聲明譴責港共濫用緊急法延遲立會選舉

條友真係唔識架喎
立法會條例講明最多14日
依家多過14日即係可以證明有心唔俾人投票喎

一係打仗架ja 實則邊敢打呀大家
打到最後都係核彈戰
核彈過後既地方一定毀滅
莫講話重建 而家最好咪經濟戰
睇下打唔打爆到支爆內亂
人民憤起 最後推翻政權就完美

我都覺得係

Agger. 頂住

有冇 Pompeo 原文出處條link？

見到了。

就算可以投票都係無撚用

死撚左

Pompeo都知拜登is coming，之後美國唔會幫到香港

一直都話初選係香港人最後一次投票
#9熱狗見到就眼火爆

佢根本無改口，係成班理解唔到/唔想理解佢第一個Post 講乜。

班用家根本係熱狗
互含咗咁多個月當人唔記得

由第一日就有左呢個結果嘅心理準備。

Twitter 嘢推咗先算

延一年其實好明顯就係為左取消佢
基本講話最多14日
就算你預計9月搞唔掂
咁咪10月 11月 12月得啦掛？
點解要一年？

推得一年, 就會無限押後

係要消滅左
再復活
先叫重光記念日

NCM都講左rebuild HK
配合埋南海
講緊咩心照啦...

Push

咁上心做咩
總有人淨係得負面情緒

有無人覺得最過份唔係押後，
係大規模dq

Present perfect tense

之前唔係話已經取消左香港特殊地位，
同承認香港和其他中國城市一樣？
蓬佩奧究竟要講幾多次？？
取消獨立關稅地位，
取消香港特殊地位，
取消最惠國待遇，
承認香港等同中國城市，。？？